## RECALBOX - SYSTEM THOMSON TO8 ##

Placez ici vos roms Thomson TO8.

Les roms doivent avoir l'extension ".fd/.sap/.k7/.m7/.rom"

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip/.7z.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip/.7z doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip/.7z ne doit contenir qu'une seule rom compressée.
